{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 두리콘도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに明示されています。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 ペンションにはペット同伴可能な場所と不可能な場所があります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約が優先されます。 ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変更されることがあります。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 IPTVとWi-Fiが提供され、キッチンがあり禁煙です。 バーベキュー場があり、駐車も可能で、家族連れで利用するのに適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせに明示されている時間はありますか？",
            "answer": "はい、予約のお知らせに明示されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴可能な場所と不可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーによって基準人数や追加料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何が備え付けられていますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVとWi-Fiが提供され、キッチンがあり禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "家族連れで利用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、家族連れで利用するのに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 412
    }
}